[跪求］知唔知圖中係咩車？

急

4輪

有咩咁急

audi

有冇辦法知咩model

佢條女上咗人車掛

似係

Cheap野 唔洗驚 唔會中出的

樓主條女同人車塞 射好射滿

天黑仲未搵到人 條女比人射到套都穿喇

個死八婆露出馬腳

Audi新車內裝係咁既咩
個人覺得係A5

黃昏屌到天黑，叫都無力叫啦

Audi Q5 B8

2013 a5

似係，不過樓主、樓主條女都唔識分 就好打極有限，個司機都唔好得去邊

見唔到d 牛牛馬馬 logo 就得喇

其他logo 好打有限

On9港女見歐洲車當新車
樓主條女應該一上車就濕哂而家比人屌緊

二手歐洲車買係唔貴
不過保養貴 岩岩買仲可以扮下大袋
通常養幾養要維修果陣就想賣左佢

咩車都冇用喇

都發生左

Audi第8代 A3 A4 A5都有可能

RSQ8

樓主死心啦

買部R8大番佢

最新款r8
岩岩係隔離見到
揸車嘅係一個40歲光頭佬
隔離果個女仔應該就係你條女

歐洲車剛水足
日本車紙皮鐵
跟本無得比

舊audi 平過Toyota

唉帽撚曬 唉唔撚驚

你條女好多水好濕

今日老豆送架TTRS比我，即刻車女女，吹咩

應該上一兩代既Q5

3萬蚊過夜呀
你條女係雞黎呀

後事如何

帽事嘅

上代A5都叫新車
所以話hong kong girl
Easy easy

你條女係雞黎架

2020年仲講鋼水足請問你係咪坐咗20年啱啱放出嚟

我買咗件好性感嘅泳衣呀

樓主條女..

樓主有無事後報告飛左未

背景係西貢出返黎喎

衰咩
定係你老野黎

日本車最出名係一分為二jazz

jazz係兩座位跑車黎架

好舊

A5

來睇下樓豬點樣

A5見過A5內籠未

一睇就知係陳年Q5啦

Q5都當靚車樓主換左女算啦

女人真係易呃
2013都當新車

D女見到歐洲車就濕晒 邊識睇新定舊款.

樓主rip

咁似我岩岩放左果架A5
爛車一部，送都唔要囉屌

新買嘅二手歐洲車唔係新車啊

十蚊車可以食到女
最癲見過人揸幾蚊波子去飲野放條車匙出黎Showoff

陳年986 食女專用

陳年q5 邊忽新?

飲野點揸車淨淘條車匙都得啦

女人街買隻USB都得啦

a5

樓主 急
好似見到你條女坐緊個啊叔車
但係啱啱好火車經過 睇唔清楚

Audi A5

大把人都照揸嫁啦

臭雞

smart鋼水好過land crusier

樓豬 不如你比條女個ig我地 我地幫你試下佢仲好

樓主去左邊
係咪受唔住打擊已經.......